其實甩手都算，點解仲會仆埋街？

我諗唔怪得karius, 個波有陰力電視睇唔到